大家有無試過不停因為同一個人而喊

當身邊個個人都話佢唔值得你喊 但啲眼淚根本停唔到落嚟

我就係令到身邊個人成日喊個位

為我自己喊過無數次 點解自己咁撚蠢

真係好辛苦 心痛到個心真係好唔舒服

我都知點喊都冇用 但係有時好難忍得住
生活上好多野都令我諗起佢 避都避唔到